其實追女仔應該去到邊個位要放棄？

有無爸打指教下

say 完hi

咁你未未拍過拖？

表白衰咗

我表左白但佢未答、話遲o的答

咁應該點處理？

你無嘢做到㗎啦喎 主動權已經唔係你度
經驗嚟講 佢未知自己鍾唔鍾意你 可能只係有好感 要諗清楚啲 不過最後多數都會fail 如果係鍾意你第一下就答應你啦

未試過失敗

利申：A3

咁即係有9成機會唔得 你可以死咗心佢 唔好有無謂期待廢事失望

不過話埋俾我聽
追男仔去到咩位應該放棄...

釣到佢沉你已經放棄
再發展落去就叫食女

表白失敗

全部都係表白失敗

佢hea覆你果陣
講多都無謂

中出完咪即飛

其實女唔係靠溝番嚟

表白更加係戇鳩先會去做嘅事

避你

開始心掛掛果陣好停啦

講多d

內射完

對方唔肯用口

老夫都想知

agger

算啦, 一開始就放棄啦

遲下就會同你講，其實一直當你係朋友

比d signal佢
佢冇回應就好收皮喇
無謂搞到大家尷尬 佢又難做

拖左手未

拖手唔代表d乜

幫你打埋飛機都可以係朋友 拖手算咩

女仔根本就唔應該追
而係要去吸引

識玩

有個打飛機嘅朋友，乎復何求

true

真

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

由出世個刻

我都係咁覺得有好感但唔夠鐘意，但呢個位應該放棄？

就係之前無溝，唔知係唔係拖耐左
係佢抄我牌，同埋會互相搵大家

出左來十次左右先表白

未hea 覆，約佢出來都會出

要諗下就會衰，我之前ex就係咁

有我又唔介意

約兩次都唔出就898啦

利申 約一次衰左

好撚正

鬼唔知阿媽係老母

都無咩人答倒

如果唔係之前發展唔錯，我都唔會沉船

你問得出依個問題
正常就收左皮
大家溝通會知道對方對你有無意思
咁都唔醒水 就玩撚猿
唔覆你 唔開話題你就收皮吧啦

等佢答
一段時間內唔答就放棄
唔係好易變成兵

咁等呢排仲約唔約出去 ？

你是一個好人

唔約
佢見既然可以照常出街，會想拖住你唔答

個遊戲規則係男方有事吸引到女方
女方示意男方自己有意
男方落搭

所以根本就冇所謂既追女仔